hi 淡友(821)

牛牛哈

熊熊哈

牛GEL

信教主者得救

聽日真3幻典

美女已經俾港女超過咗
牛軍大勝

恒指已經升穿道指
支那無市幾日就追番晒，明顯支那陀衰家

上埋200

CLS
期貨怒爆

期貨開始跌返喇
熊放心

屌你 熊過好撚淆

都話買牛 唔跟係要入熊送錢俾大戶
不如送埋俾我地啦

想知Dada 豬幾多

牛牛gel

牛軍無敵

所以就算258死又點257又贏得番，257都死又點追256又一舖贏番晒

今波升到265先識停

穿得到263唔止265

再熊過

冇入熊
夠薑過緊急法啦 仆街
drop to zero 日子終於黎

緊急法對大戶好似係好消息 因住同上次撒回一樣

大戶好想睇香港變廢港

藉囗黎架je，舞上舞落食上下

其實蒙面法過左都係會照發夢架啦, 個政府真係ON99以為咁樣就無人發夢, 本身都已經犯左非法集結架啦多多條罪又點

拓住冇撚用㗎

So what 上次900點食一半都正 諗咁多做乜 有錢賺咪夠

緊急法有機會違反基本法，又令香港形象下降，美國可能取消關係法 etc
所以唔係應該跌咩

形象？咩黎架，食得架佢地根本唔介意，幾個月黎d狗已經係個好例子

夜期幾軟下

最好全香港人死晒, 換晒堆支那人黎補番啲人數, 跟住就可以當香港變番以前個金融世界中心, 我相信佢地會係咁諗野

快d上番26600俾我走完先好再跌

牛牛哈，熊熊瓜

聽日應該磨，因為有飛龍

撒回 => 明顯緩和局勢

緊急法=> 對局勢吾似會緩和,
仲有緊急法中,好似有一條可以管制資金流出.
除左中共以好方式外, 外資點都有顧慮.
緊急法無大問題影響,晨早出左!!

小心反殺熊仔

唔會咁快出緊急法啦 係引用緊急法 立 反蒙面法

牛gel

有無玩期指介紹？
想申請個黎試下
除左IG 一通仲有咩揀

牛軍日日嬴

熊熊哈 今日升咁多聽日一定跌返

熊三完結左 牛一咪追住黎打

嘩夜期棍落,咩事

引用緊急法其中一條.
已經可以大做文章.

大戶會用一樣可能不利於佢長遠利益.
去做好間接話讚成???
相信搵得咁多錢既人,
都會考慮自身長遠利益,多於短搵快錢利益!!

蒙面法=>其實幾廢,因為可以話空氣污染戴口罩.

我覺得 禁你出境旅行 仲勁過緊急法

道指又大插

港女都係唔識郁

就算道指千跌都唔會影響到夜期

夜期都唔計

油金yen
熊軍又嬴

YAAAAAA

跌跌跌

港女獨立架
第3次世界大戰都會升

快啲跟住本將軍殺佢老尾

牛軍要gel爆頭 9:00收大大注

又想禁低俾人入牛賺大錢，好我就渣住10張大期先

緊急法

千升配合緊急法 同絕對武力法
狙擊手ready

睇你買牛定買熊

升返哂啦
阿爺萬升

美市今晚升既機會真係好高夜期實跟升

唉 睇嚟我都可以去定IFC lu

熊軍全部逃走晒
牛軍又嬴

買牛日日贏
買熊日日怕

好似未update 哂data 咁？

道指一棍2 百點
又咩事

崩盤

咩料

熊軍千秋萬世

美市真係好恐怖幾次都係咁升上黎沖高位但兩三日就股災式跌番晒

日日都一樣劇本 悶唔悶d

USD ISM Non-Manufacturing/Services Composite (SEP)
Actual:
52.6
Forecast:
55.0
Previous:
56.4

美國經濟數據好差

牛軍唔好怕夜期特價，日市就會當無事發生照升架啦

數據差
不過聽日港女照升

太陽如常升起 牛gel

講得岩, 連續4日都同一個劇本

減息預期升溫，牛gel~~

狼來了。
聽日mark低1000點

巨棍

.......
依幾日如果定力唔夠反手
真係巴到袋都爛

港女唔跌
好波

3日加埋美跌1000點
港女尋日跌49今日升67
好撚好波
証監出黎未

聽日係咪低開高走？

低水嗰百幾點 係唔會嚇到我架
牛gel

唔通今日下午個棍係最後震倉

我真係屌哂d 大戶

有冇清記得上次美女跌800 港升200 之後
港女有冇還返個800 點？

usd 跌到連冥幣都升200點子

聽日高走添呀

夜期仍然超硬一陣升撚硬

262熊表示聽日捉大戶老母輪住屌

又升
笑死
用埋緊急法立條傻閪法
仲有得升
全世界連續幾日跌
佢都升
証監呢
香港正式比共產黨玩哂
呢次一輸全港大清洗

唔跌嘅

Cls 道仔
我265 就收左手太睇少佢

我set 267果時set 26580止賺 斟杯水番黎唔見左個盤都嚇親

老美呢幾日都跌得好金下
其實係跌數據定跌咩

如果今次我賺返哂 d profit
以後唔再trade 港股
on 9
全球股災咁
港股可以升
証監呢？

算啦
法治都冇啦
証監？
根本冇存在過

彈

自膠 睇錯野

牛軍又嬴, 呢個世界跌到0港股都唔會跌

升返哂

無事
牛gel

聽日低開200跟住又回

熊軍又發左一場好夢

準備十連陽

睇個款道指跌完了

彈得番上去都算守住左條上升軌

牛軍一多人就係最好殺嘅時候

熊軍 殺啊

係
睇法完全一樣
玩完

信念熊YES!!!!!!

吉gel最平安

牛gel夜期托住唔識跌，牛爆佢

放心 牛軍必勝聽日升100000000點

熊軍放心
又插番了

有大戶護盤托住，買牛邊有得輸

26000大戶倉底

養肥d牛仔姐

有大戶牛唔通唔跟？牛佢老味

我敢講..
老美今日隨時跌多1000

算啦你 我地已經買牛日日賺左成個星期

多謝你 你呢個風真係好有用

聽日不問價掃貨
星期六睇樓

升番晒啦,無事啦

個市核爆都唔會跌

其實DJI 彈咩

美國經濟數據差，即會有機會再減息
升得

咁跌D 咩丫?

真係轉燈升緊

呢d咁既狗閪市，真心唔明點解仲可以升
各位同我一齊金盤洗手啦

熊係咪要ifc

又倒升

引牛

美股又係On9，其實每次你見佢急急跌，唔洗問價Call爆佢，真係唔會輸。因為V彈基本上都係常態化左

有無Ching 夾錢去ifc

比我平開唔玩喇

琴日咁買輸身家啦

尋日同前日咁做就破左產

玩M形跌番落去

其實係常態化，你有認真研究V既機率真係好高，琴日輸，你今日撈貨，倒贏

琴日咁樣開市到收市跌500點
咩位買都輸
一陣仲可以睇到老美散水千跌

港女IG 始終無力轉燈
正路會插番落去收

會輸身家架
美股點解一跌就崩盤
1. 程式交易
2. 低息孖展唔夠膽按金斬倉

唔一定V

會跌我真係聽日政總裸跑

CHING可以換定衫

唔洗換衫，除定衫等你

唔好犯埋D新手錯誤，以為香港近期示威多／經濟差，港股就會大跌
如果港股純粹100%香港經濟，一早就跌左一萬點

香港股市已經不代表香港
望下恆指成份股就知，有幾多企業核心業務係香港？
公用股／地產股果堆一早已經跌晒落黎，短期內再大跌空間有限

我代林尊多謝你

其實香港愈亂，港股反而先有籍口升。一個好微細既消息，都可以推升個股市幾百至一千點，一切都係局

熊軍講求快狠準..
連續兩日殺你1000點
唔走呀...殺多1000

插番了

熊軍唔使上IFC

死得快炸掛
買熊日日賺又可必要快
密密賺都贏

真係M型隊番落去

我隻熊

聽日一齊數錢

今日又爆升過

跌啊屌

係牛日日賺 尾市貪心買左熊
應該打左到265

牛gel日日賺，牛哈哈

爆升呀，牛呀！！！

個勢想升但上面太少熊

好難上到263
最多262就回

岩啊 你地牛軍準備比我屠啦

今次話唔定唔係千升 係千跌呢

再睇下257,256啲肥牛幾肥

IFC之牛

夠唔夠錢坐車去IFC

得返國家隊牛gel到4幻

早晨噤多位大户

有賭未為輸
今日再賭過

日日睇今日千升 我睇今日千跌

今日一定千升

反其道而行之贏哂班傻鳩嘅錢

贏完又贏，留返少少水尾執下好啵

比哂tips㗎啦

我打限時關卡，希望有得執

訓左262熊.
開市就要講BYEBYE

咁又未必

今日唔洗開工？

琴日朝無走到咩

競價仲有得走

我264都驚驚地

今日係 牛gel牛牛哈

今日做義工，幫朋友比賽無得渣流

我隻熊已經蝕左20格

走左賺左千幾
又入返 俾佢升到蝕
收市又嬲嬲豬訓身

都係賭仔心態

4皮野啊屌

我早兩日都係，琴日都無事仲有得羊添

我吉gel，無同船你放心

我又何嘗唔係呢

應該行會前記者會林鄭講兩句 爆升

尋日斬，蝕左三皮

真係爆升

話係fake news就好睇了

吉倉都有得GEL

fake news ? 減少社會紛爭， 千升

唔會啦
港共
輸曬錢唯有同港共攬炒

牛己GEL
期貨爆升

啪硬

熊

吉gel都好爽架
未開巿就上黎淡友post吹下水，無過夜瞓得好d，開巿有機會就入巿都準d

千升啦

開市食糊 等睇蒙面戲

升呀同我升多啲呀

吾洗睇la 一齊同大戶
牛gel牛牛哈

慶祝蒙面法
升爆廠

沽下又托下

尋日個注262唔會走嫁啦
死左既話當慶祝謝蛇回歸大灣區
點都我贏

求先跌後升，放熊入牛

IG回喎

跌了幾點比你

畀我執返啲骨都好啊

Chock 上chock 落呀

謝蛇做大灣區人
輸身家都開心

期指高開 牛Gel? Ok

放心啦 今日都係會升

一齊呼喊：牛牛牛牛牛Gel

岩，萬零蚊算係咩
當開支酒幫佢賀一賀

牛軍上呀！！！

真係笑左
唔知謝蛇依家心情係點
對外講冇所謂對內驚到腳震?
打電話安慰緊老婆冇事既但係又聽到老婆身邊有個男人同佢跑緊步重要話：『我要去了』?

買牛日日賺，有大戶托住護盤無得輸！
買牛發大財！！！

牛軍只需要見跌就加牛訓住都贏錢日日都有機會俾牛軍加注

準備千升

正所謂25700係不死牛，就set 25700止蝕，上升空間無限

記者會記者應該叫謝蛇回應下

佢老婆好開心有得日日食洋腸
又唔使怕老公突然過嚟捉姦 因為佢無得入境

大戶拎去啦
今日心情好好
好想輸錢
我要去了

你岩
老公唔係度
老婆閪痕
搵鬼佬大大力插落去

不如送舊錢俾我

點睇都係佢張綠卡貴過隻熊啦

真係牛gel

日日奶唔同嘅洋腸
幫啲腸奶到白白淨

競猜大戶用幾多分鐘破265

都講要反其道而行之咯 咁易比你估中大戶仲洗出嚟撈嘅

即跌

一開市棍落

熊軍傻咗
今日都係牛軍主場

262 熊表示
快啲出解放軍啦

牛巨棍!

跌啊 跌啊跌啊

又低開高收？

香港呢啲垃圾西市,無熊就無得升,係咁簡單

特價牛

點解會跌 一定係幻覺入牛
牛gel牛牛哈

牛軍訓住數錢

其實都有D肉食丫 冇估到一開波262果浸都唔食

跌少少
一陣升返啦

朝朝大戶都禁低個市俾機會老散入牛贏錢, 就係咁簡單

同257不死牛一樣，262神熊護體

特價牛
準備一陣林奠緊急法就大戶爆升千點

數目太少啦,食完都無SO
如果大戶真係想升
而家一定插棍勁既,隨時200-300點,引一堆熊先再升

一來要震牛,二來要引熊

早放左
不過見到個成交量都唔開胃
一陣可能掟十億又升百幾點

大戶係啖做淡？
迫害牛軍

準備轉燈

睇升

大師兄翻黎啦

哪有一天不入牛

牛軍又然

264信念熊

撚狗市

入左100手牛

極牛驚西 好明顯引緊熊 上便大量肥熊

好撚驚左一巴右一巴

岩下, 中午宣佈緊急法, 千升

你養果啲熊走哂喇?

不如千升上270比我沽

無啊 一齊養

10點

劇本應該係今日上264殺熊,下星期二千跌

我啲熊琴日㗎 0.65入

今日玩燈制曰

教主唔係到 要哈埋佢嗰份
牛牛哈
牛gel

牛軍快走..
今日千跌

又有特價牛

牛軍一齊上

dada又熊,牛gel

牛佢老味！！ 25700先止蝕無得輸！！！

牛牛哈
我250牛 夠膽就千跌

今日可以點買

25500重倉 驚西

56687
賀一賀謝蛇

逄高加沽,逄低加購

熊軍衝呀

棍落

沽爆佢

加沽

特價牛，25700牛無得輸！25700先止蝕！！

大家快入25700不死牛！！！

大戶撚狗咁撚

牛軍手足上呀！！！

其實呢度班師兄真係唔係吹水, 逢底加牛就無死反正實會升番上去, 就好似257牛咁世界末日佢都唔會死

唔好燈 PLS

買牛真係日日賺喎，25700擺明不死牛！！！核爆都唔會死呀！！！

掃熊時間到

火箭已上架入埋料 就升
快入平牛

而家個感覺就係屌西屌到就黎射果種感覺咁你話一陣會點啦

求推介

Deep V
依幾日都噤玩，阿婆都識
牛牛哈

會
熊軍成面都係

有無發達熊推介

求其一隻都賺啦

牛軍上呀25700不死牛無得輸！！！

冇嫁喇 熊硬啦
你睇美女跌左咁多日港女唔跟
肯定會跌番轉頭啦

過夜熊執9格

特價牛，賺撚硬
做人做狗睇呢舖
牛gel

咁早食 放耐D 啦 有排跌呀

岩呀，買恆牛賺金牛，25700不死牛！！！

25700牛真心推介，向下跌最多300點，但向上係無限呀！！！！！！！

準備轉燈
呀婆都識睇
買熊個d唔知咩心態
牛gel

牛牛唔會被捕
熊軍等啪

真熊

咁多次底都唔穿唔好熊

你賭身家？

25700不死牛無得輸呀！！！好重要！！！

岩呀，要買牛！！！

超級無敵特價牛, ALL IN

係咁穿DL, 不問價掃熊

穿DL緊係反手牛啦

咪係屌，都唔識玩既，識玩就要入特價牛！！！

請問按金要幾錢？

呢句真
到時千升唔好喊

屌跌到痴根 不過無阻牛軍
牛gel牛牛哈

事實證明香港市幾撚on9
琴日話宣佈蒙面法，抽升200-300點
今日公佈實施，插200點

你估尋日見到佢0.01唔驚嫁

因為準備大升

大deep v，真係呀婆都識睇

準備左好耐

鳩蛇

我知鳩sir 已經瀨咗屎

又係呢D引熊真牛劇本
睇到悶

鳩毛都嚇到無左幾條

其實唔嚇都會甩嘅

250牛 打硬

今日見256,仲有400點水位食

真係阿婆都識睇
一陣千升熊軍唔好喊

打飛機就有得你打，25700不死牛都未死

依排好伏, 257依D位好難打穿, 穿唔到唔好夾硬熊

有25700不死牛頂住，核爆我都唔驚！！！

一句講曬 牛牛哈

牛得！！！

而家入牛好快打靶,今日晏就直殺256

其實即係又去番尋日中午果陣既位, 當無事發生過咯

一棍就穿啦
你估升左唔洗還呀

準備牛得，呀婆都知收市綠燈

正呀又特價牛，牛軍上呀！！！

257不死牛

升左就要還 就係咁簡單

跌唔落，根本升硬

憑大戶本事升上黎既點解要還呀？
25700不死牛上呀！！！

真

1粒鐘前又跌唔落家陣又話跌唔落
收市跌到去255喇 又話跌左咁多跌唔落
係咪牛到傻左呀

越距離257近只係代表牛軍贏大錢既機會大增, 大戶好ON9

依幾日黃金周大陸無市, 成交咁少大戶好易操縱個市
想挾升有幾難

下星期一北水重臨呀

穿左257先算啦

你有冇諗過北水有幾多
有又去恆指咩 去A股炸

Agger

穿左255先諗牛 起馬熊都仲有400點食

A股帶動要升 牛GEL

跌到咁都叫跌唔落
傻既都識買熊啦
望住下面D 牛黎屠既根本

又扯升
牛又GEL

升都唔係升你恆指啦

買牛日日賺

25700仲健在，唔牛對唔對得住自己？

又棍升，熊軍知錯未

彈左50點,又係掃特價熊時間

牛牛哈啊 傻熊

笑

我代牛軍多謝你 20點
好心就睇下熊啦 今朝到家陣成200點喇
熊市仲入牛 咁多不明朗 比你係牛 你敢唔敢過呢3日呀
擺明熊既值摶率高 向上殺又冇肉食 大戶先向下
咁都唔明既 真係對住個屎塔講好過同你地講

買牛真係日日賺
咁樣又升返上去

拿 千升開始啦
牛軍快啲上車

熊到你傻撚左

Cls 一棍番家鄉

真係笑大人個口
20點又話上番去
回番D 下就再插炸

到呢一刻仲入熊係咩心態
緊急法沒收李嘉誠資產,即時港共資金暴增

今個升期一至四有邊日係落左去唔升返
依家係比位你入特價牛咋

V彈 牛gel牛牛哈

睇下邊個笑到最後

又派錢了

又講歪理 琴日係派貨準備撤退炸
仲唔明呀

禁蒙面法今日出啦 又炒

咁呢個星期有邊日唔係升番之後第二日插到PK
今日咪就係升番第2日插到PK 囉
而且今個星期完嫁喇
下星期又唔同玩法
隨時向下冇仇報嫁
到底係你唔明定係你唔想明炸

257大戶不死牛final sale

炒車炸掛
蒙面法一出
社會分裂更強烈 跌
違反基本法令法治精神崩潰 跌
影響一國兩制既經濟地位 跌
警權無限澎脹 人人自危 跌
都唔繼續數喇 咁多野會長遠跌既
仲買升真係傻鳩黎

大戶咁撚好人大插破256前有特價熊掃

咪害人, 咁樣引熊

56847入唔入得過

唔好左人發達啦
今日起馬仲有150-200點跌

牛又GEL
又扯升

特價牛時段已完,下次請早

買牛日日都賺
全世界都買熊
大戶點會做淡

話左特價牛，彈左接近成100點

冇野講啦 因為根本講事實

事實多人買牛少人買熊

即日打靶

入左會唔會賺100倍

全世界都做緊好呀
你睇下分怖圖先啦好嘛

想賺快錢

頭埋係瑞字頭喎ching

會食價但唔會LOCK 撚住你唔比交易

第一次買
咩係瑞字頭
要點簡

垃圾法興

買完會變柒頭

瑞字頭良心莊

係鳩頭變柒頭

下午千升準備好未

瑞銀，瑞信，瑞通。開價比狗屌

鳩SIR 又係度扮

又插過

56847

咁買咩好

我見到有個叫法興
買唔買得過

咁多近牛正呀屌

比人清算左

沉迷極牛 有益身心

識買一定買高盛

岩呀，刀仔鋸大樹，入住極牛先，再all in入25700不死牛！！！

老師哩句真係
刀仔鋸大樹 同樣嘅錢買人地嘅打保甚至穿保數量

聽人講法興出價又快又準
唔知有無師兄買過
小弟第一次買好緊張

陣間千升 買咩牛都牛牛哈啦

睇嚟大船係熊

禁蒙面法出了

我已經成個星期叫入257不死牛
真係咩位入都贏

一陣一齊牛牛哈

未見到news
Ig 無反應

法興打手發現

我要插插

係咪行左緊急法？

熊價插水？

行埋IT法捉埋起底先好玩

ig完全無反應 咩事 個市鬼到

收市先宣怖～

升緊啦

已經上返260
引完熊可以爆升

爆乜野丫 你睇下D 人敢唔敢過夜先啦
成粒核彈飛緊埋黎喇

信念熊

熊軍慘被核炸

你數定錢啦
買熊都喊真係唔知你喊乜鳩

今日係星期5呀過夜既
希望聽日無事發生定死人

彈番100點，買25700不死牛！！！

55404 25750不死神牛

又有特價熊
今日/星期一穿硬256

棍升，準備轉埋燈

日日都係咁玩咁都贏唔到錢唔好講有玩牛熊

道期升到巴巴聲

牛牛GEL!!! 牛牛哈

嗰支針

上星期辭左職
日日買牛日日賺
真係好過返工

今個星期淨係炒257不死牛都夠買樓

你就好啦
我都想咁

只從買左55404 25750 無敵不死神牛，人都醒目左，日日有較好訓

岩岩無買熊果啲唯有捱下貴熊

不過而家入熊都大把水位

因為根本唔會輸
我晚晚笑住訓
牛gel

55404 回收價25750 無敵不死神牛，發大財！

日日都發好夢

牛軍逃生門已完

低能仔，有無敵不死神牛55404係到座陣，熊仔食蕉啦

蒙臉就驚你會唔岀街？用下個死人腦啦

痴線係咁跌

買55404發左大財香港點都唔關我事啦

假跌都睇唔出，入牛啦
準備棍升

12點生效蒙面法

急問
三點后千升定千跌

好明顯千升啦

千升

升

特急問
加沽定減沽

準備暴跌

我估跌1000收

直升3萬點

全世界都睇跌
大戶一定千升

應該千升
我減沽了

點會升??無腦咩

千升confirmed

個市好似真係冇乜感覺喎

有冇270熊推介
等數錢

因為會千升，特級利好消息

買牛啦！！！

利好消息唔升？
定你覺得政府出d政策出黎係壞消息？

正呀屌你，上個月9月4號，7773點出黎千升，一個月後10月4號又3點出黎千升啦

小注+5
等千升

呢度個個都買升,我唔撚信唔跌

輸死你

今日又係4號，又係3點777出黎記者會，千升ready

連登大牛船,沉撚硬

上次新聞一出即千升
今日郁得一百幾十點
造市

升佢老尾！

指數成分大把大陸股
香港陸沉都照升

一個月前撤回千升
一個月後嘅今日一定千升

大戶26000好倉 跌條毛咩

岩呀！！！講得好！！！大戶派錢，琴日升定上黎就係入貨準備升千！！！

CLS全個連登都牛

係咁棍落,乜贏太多?
利申:重熊

上個月，條八婆出黎搞到我d熊死撚晒
今日，我要拎返我d錢

開始大跌
熊熊熊!!!!

晏就呢一棍擺明鎖死哂啲牛,一陣正式公布蒙面法,即刻插破254

一陣反高潮原來777出黎公開處決開槍黑警
萬升comfirmed

幾時有升2百幾？

輸死都抵啦

琴日低位倒升差唔多

快點懲罰熊軍

今鋪熊撚硬

超級無敵特價牛

特價牛準備!!

真心

唔反手

今日3點
先睇-400

有機會-800 以上

大戶會唔會咁好死益傻散賺千點profit
一定會夾上265!

千跌開始未

一話見記者即熊 12格袋袋平安

有冇咁多

牛軍唔好慌
托高佢啊!!

25750不死牛

邊隻有咁多格食

冇啦 完左

唔知放晒未

唔好啊!!!!!

56576 0.061入 0.073走家陣0.076添

Fat

82 屌

呢棍癲到....

25750真。不死牛

仲有5點就打靶

25750牛 穩如狗

25750 牛得！

257開左絶對領域？

乜撚野叫穩如狗

已死

RIP 多謝257牛牛既貢獻

257 真不死牛

大定唔好慌
273,一定係鐵底黎

牛軍唔好慌唔好慌呀

257咁撚硬

大家記唔記得當日林奠撤回佢夠鐘出黎講野嗰陣個市點 🤗

等陣公佈獨立調查委員會就千升啦
未驚過

中 -400

牛軍要千升日的一日千升

3點棍落 千跌

一陣一定會v番上去架

個人月初見大户咁努力推上去，加睇圖似做圖底都入左好，都睇好短線

但反彈完𡃵各位

257要穿了

253 重倉

穿

多謝你 起馬早半粒鐘嗌 都叫有說服力d

痴撚線 落得好快

253牛係唔會驚架on9大戶

冇底了

256不死牛

上次升一千 今日跌返一千唔過份

升返曬
冇事喇

我唔買9up 就好準

1買就出事

冇底

Hi 巴打

屌穿左257 之後應該好易屌落去

你地個名

hello呢排玩緊正股
少掂牛熊

256 LP尋日加幾百張都知有鬼

升返晒喎，未到3點，擺明係比人上車啦
唔買牛係on9

我地兄弟黎

港女100%反映政治
今晚內100%出蒙面法
牛牛100%打靶
熊熊100%等2倍
熊gel熊熊哈

Come on，25000

追熊喇 仲牛乜撚

256有d支持

可以過埋夜

震完牛,升得

跌唔穿，一定彈，唔買牛都on9

完了，恆指30000見

逃生門仲有半個 走啊手足

我都覺，廢事一陣千升咁多人賺

低位彈番100,正路應該跌完了,重牛都瓜哂

搞掂。入得！

256 牛大戶加持了

岩呀, 熊軍再唔走就死硬

終於千升了

54748 回收價25600 無敵不死神牛，發大財！

牛軍反擊開始

反彈啦，沒事啦
牛 gel

邊條仆街大戶買番上黎

劍指30000

大家好快手入定貨 等3點la

牛軍,發~大~財!!

引完熊入一流

Deep V靚到呢

真係DEEP V 千升
牛軍好波

3點一話封 必死

牛軍殺啊!!!!!!!!!!!!!!

傻熊仔

哇 好彩走左熊

熊軍去晒邊？
辣殺

真 今日唔玩了

死硬 政治市 牛熊都唔應該玩

熊軍笑能4

最後逃生門

sell the rumor buy the news

講個笑話
熊軍

牛軍好笑好多

又插
牛軍就快冇錢補倉

屌老母打完我262熊就跌到仆街

無理由 大戶應該一早收曬風

重牛係 250

又棍升返

7婆3點準備出場同你死過

我覺得可以順便出埋宵禁，咁以後個個可以安在家中炒股，股市千升！！！

整左隻盈利熊出黎 56558

B
上個月我d熊比佢搞死晒
我已經轉投牛軍
牛gel

國家級DDOS
同ISP準備封連登

封撚埋FB同TWITTER啦屌ON9

大戶係未咁撚中意258

牛軍幫25750 牛報仇

你估佢唔敢
到陣時你想走資都走唔到

牛軍走呀。今日跌2000

呢個仆街含家產渣打沽貨就自動logout

熊軍最後10分鐘逃生門